其實可唔可以由icac入手告警隊

打完人就收錢，就算我當你行賄講得甩，你公職人員行為失當都大把証據

(雖然個老細都係淋鄭)

揾監警會都係廢，全部自己人

公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。即使未有確切證據證明有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。

係 查前同事

所以要揾其他部門查

時事台沉post快到

又想用佢地個系統制裁佢地?

咁搵咩告icac
咁搵咩告告icac個個部門
層層都係黑架其實